如果被強姦個個係支那臭雞連登仔會否支持

分甘同味

走啦過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠

走啦口德撚